林鄭月娥：下午公布最新失業率料將上升

林鄭月娥：下午公布最新失業率料將上升
2020-06-16 HKT 10:01

政府下午將公布3月至5月的失業率，行政長官林鄭月娥表示，數字一定會上升，對上一次公布的失業率是5.2%，希望社會留意上升幅度有否放緩。

林鄭月娥說，政府提出龐大的「保就業」計劃是希望令失業不要惡化，目前因失業領取社署綜緩的個案，升幅已放緩，指出有關個案在今年年初曾大幅上升，3月按月的升幅超過10%，4月更按月升24%，5月則升1.4%。

林鄭月娥表示，目前因失業領取綜緩的個案超過1萬8千宗，自己離任社署署長時的有關個案數目遠比目前高，希望經濟衰退及失業情況不會好像沙士時期一般差。她又說，隨香港疫情趨穩定，政府會進一步放寬社交距離措施，加上星期日開始接受市民申請一萬元，希望增加市民本地消費，整體經濟情況或有所改善，希望社會保持信心。

The New Great Depression Is Coming...

繼續立國安法 加速制裁 唔驚

幾高都無用啦

會措施幫咩？

幫老闆就叻

咪多得你條八婆囉

鬼唔知你阿媽係女人咩

黃圈要繼續幫
除左飲食都要繼續撐

嘩 原來個失業率要計到今日下晝先啱啱計好呀

失業率上升 利好股市 upupup

一個首長扮到自己會唔知個數字咁典型A字膊

財富集中係上流

貧富再懸殊
樓價繼續升

條柒婆話，大家要著重睇下，升幅係咪減慢左
屌你，升就係升，去到某d 位一定係減慢架啦，但對比起個水平，已經去到08 年個位

講你就講啦屌你老母 係咪要心理準備呀

股樓：am I a joke to you?

本地消費?

60%人失業啊嘛

使撚你條臭閪公布

香港人自己會唔知？你落撚過尖沙咀行未？

過份依賴旅遊業下場

樓價咪又係升 屌你老母
一世租樓幫人供樓啦

益撚晒班老細
員工就乜柒都無

保你老味咩

失業率上升, 政府用心良苦

咁多人失業啲嘢冇平過

保就業計劃?

又想老屈

工聯會做民調話60%

唔緊要

中原公布樓價指數都係上升就得啦！

=樓價gogogo

料？ 傻既都知會啦 臭閪

強調高過佢離仼嗰時係乜意思？

紅色經濟圈失業率 = 60%

“自己離任社署署長時的有關個案數目遠比目前高”
即是現在都不是太嚴重

有錢買樓人士資產繼續升值

唔好意思，調轉咗

係，另外林鄭好鍾意提自己做過的官職，習慣黎。

特別工聯會班仆街 六成受訪者

作為政府最高領導人
講到唔關佢事，真係一撚絕

保就業計劃 ： am I joke to you?

理撚得你 太家樂繼續蝕

香港股樓同喪屍有咩分別？完全無視實際環境，咁嘅經濟都算健康？！

下午公佈阿媽係女人

唔掙在宣傳埋立国安法可以減低失業率啦

準備再派錢？

咪係
個零售業資助計劃.
係幫d大公司大陸老闆
個遙距營商.
係幫IT公司接單最多三十萬
（班高官一定開左好多間it公司）
再出乜7都係睇班高官點cap水

條八婆
再派埋比好多不是香港人🤬就真

呢個一定啦

佢做左勞工處處長?

屎為員工失業率 = 50%

你話係就係啦

正法 驚西

繼續黃色經濟圈

樓價go go go

And then, 失業救濟呢

廢話

笑了， 特狗會唔知粒數字係幾多？

咩叫 「可能會」

咪玩啦，啲老闆申請完舊錢入咗自己袋

見條友出黎都知講咩啦
環境變差就賴三賴四
環境好轉就我同我嘅團隊

黃圈

唔通跌呀，屌你老味

係益撚哂班大老細
小公司乜柒都無

但係保就業好似保多咗十萬個老強出黎喎

做雞救港

呼籲林奠、大波華身先示卒

新請嗰啲申請唔到 即刻炒返

All in 熊仔

689玩到盡都仲有人想去支那玩
777一出，莫講話去支那吃喝玩樂
就連在港嘅支那公司甚至親共嘅公司都比人針對

樓仲係咁高 屌

2020年4月25日 09:11
【Now新聞台】勞工及福利局局長羅致光表示，政府的保就業計劃並非直接向僱員補貼薪金，是考慮到法律問題，避免令僱主違反最低工資。他又預料本港失業率將再創新高，但相信不會超越百分之5 。

2個月前
用下iq80嘅腦都估到會升啦

繼續立國安法啦仆街

失業率升
股市升
樓市升
香港再出發

大把人失業無報啦
香港又無失業救濟金

失業關我撚事啊 你賴就賴武漢肺炎囉
你都on撚9

政苦加速，中國助攻

我去黃店到食野，
啲手足冇停過手喎，
忙到有啲燥底添

d藍屍瘋狂spin掉下汽油彈就可以搞到咁多人失業, 完全當武肺冇到

你同阿波仔放定風又點
民怨仍然喺度

林鄭好撚廢